{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1851969",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 리얼 와이드 벨티드 슬랙스 [차콜 그레이] WOMENS REAL WIDE BELTED SLAKCS [CHARCOAL GREY]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックス製品は、ウーマンズスラックスの中で最も余裕のあるシルエットを持つウーマンズリアルワイドベルテッドスラックスです。 この製品は4%のポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地で製作され、伸縮性に優れ、自由な活動性を提供します。 適度な厚みと重量で真夏を除く四季を通じて活用できます。 この製品はT/R生地の弱点である毛羽立ち現象を改善するために原料塩方式を導入し、完成加工段階で一般的なT/R生地より5つの工程を追加して計9つの工程を経て、2回にわたる毛素加工とKD装備を利用した高温·高圧の増布加工、スポンジ加工により伸縮性と品質を改善しました。 この生地はKATRIのピーリングテスト基準を通過し、優れた品質を立証しました。 このスラックスには同じ生地で作られたベルトが含まれており、スタイリングによってベルトを除いて着用することもできます。 内部構造は高級スーツパンツ仕様で適用され、フックと中ボタンを使用して丈夫で安定的に結束できます。 ウエストの裾にはシリコンプリント処理したウエストバンドがあり、上着をズボンの中に入れて着用する時、上着の裾が抜けにくくなります。 この製品は耐久性の良いYK社のファスナーとフックを使用して製作されました。 また、この製品はトレンディなシルエットと脱着ベルトのディテールを備えており、デイリーアイテムとして活用するのに最適です。 この製品はウーマンズオーバーサイズブレザーと同じ生地を使用してセットアップスーツとして活用でき、男性用ヒドゥンバンディングスラックスと同じT/R生地を使用して製作されました。 こちらは24~33歳の女性にとても人気のある商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このスーツパンツはウーマンズリアルワイドベルテッドスラックスという余裕のあるシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "このスーツパンツは双方向ストレッチT/R生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような活動性を提供しますか？",
            "answer": "このスーツパンツは伸縮性に優れており、自由な活動性を提供します。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどの季節に適していますか？",
            "answer": "このスーツパンツは真夏を除く四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツの生地はどのような改善がされていますか？",
            "answer": "このスーツパンツの生地は原料塩方式を導入し、9つの工程を経て伸縮性と品質を改善しました。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはピーリングテスト基準を通過していますか？",
            "answer": "はい、このスーツパンツはKATRIのピーリングテスト基準を通過しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツにはベルトが含まれていますか？",
            "answer": "はい、このスーツパンツには同じ生地で作られたベルトが含まれています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツの内部構造はどのようになっていますか？",
            "answer": "このスーツパンツの内部構造は高級スーツパンツ仕様であり、フックと中ボタンを使用して結束します。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツのウエストバンドにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このスーツパンツのウエストバンドにはシリコンプリント処理が施されており、上着をズボンの中に入れて着用する時に上着の裾が抜けにくくなります。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのようなファスナーとフックが使用されていますか？",
            "answer": "このスーツパンツには耐久性のあるYK社のファスナーとフックが使用されています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどんなスタイリングに適していますか？",
            "answer": "このスーツパンツはトレンディなシルエットと脱着ベルトのディテールを備えており、デイリーアイテムとして活用するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツは他のアイテムとセットアップスーツとして活用できますか？",
            "answer": "はい、このスーツパンツはウーマンズオーバーサイズブレザーと同じ生地を使用してセットアップスーツとして活用できます。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどの年齢層の女性に人気がありますか？",
            "answer": "このスーツパンツは24〜33歳の女性にとても人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 673
    }
}